有冇人報左HKU Master of psychosis

相認

幾時出offer

做乜想讀嘅

有時間想讀下

請問伏唔伏

留名 佢本身又話四月中出嘅

我打左去問

有結果了？

有，3星期後出確認信
應該唔係好多人報

同學你有報嗎?

佢都有同我講話最快兩星期後出信

你係中醫果位同學？

你係做緊果個 定讀緊果個？

得2個男仔 易估